{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 소나무이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんし、ペット同伴での入室もできません。 人数の追加が必要な場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 未成年者の場合、保護者の同意を得てのみ入室できます。 客室と周辺施設を利用する際には、宿泊客が施設物の毀損や紛失による責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてスパ/ジェット機を利用することができ、使用時間は自由です。 スパタイプはジェットスパとバブルスパがあり、入浴剤の使用には注意が必要です。 個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、使用時間は22:00までです。 炭やグリルの費用は人数によって異なり、予約はご利用希望の時間にお申し付けください。 バーベキューを利用する際は、火災に注意する必要があります。 一軒家ペンションの場合は、児童と幼児の安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に楽しむことができます。 プールは屋外にあり、運営期間は5月中旬から9月中旬までです。 使用時間は21:00以降は使用が禁止され、安全に注意してください。 駐車はペンション内に可能で、駐車可能台数は7台です。 渓谷は小国渓谷で、距離は18.03kmで水深は大人のふくらはぎから腰までです。 周辺の観光地は、屯内山自然休養林、横城湖、ビンソン湖などがあり、詳しい通りはネイバー道探しをご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんし、ペット同伴での入室もできません。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同意が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同意を得てのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、宿泊客が施設物の毀損や紛失による責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮が必要な行動はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用時間はありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェット機を利用することができ、使用時間は自由です。"
        },
        {
            "question": "スパにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "スパタイプはジェットスパとバブルスパがあり、入浴剤の使用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、使用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用や予約方法はありますか？",
            "answer": "炭やグリルの費用は人数によって異なり、予約はご利用希望の時間にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際は、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールやその他の施設はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合は、児童と幼児の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "プールは屋外にあり、運営期間は5月中旬から9月中旬までです。使用時間は21:00以降は使用が禁止され、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、駐車可能台数は7台です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地やアクティビティはありますか？",
            "answer": "周辺の観光地は、屯内山自然休養林、横城湖、ビンソン湖などがあり、詳しい通りはネイバー道探しをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 836
    }
}